［有線中國組］災民：對三峽大壩很有信心

1:26
信政府，唔怕
無事嘅，驚閪

祖國咁強大，未驚過

中國加油
長江加油

只要有黨嘅領導中國就會走上中國特色社會主義導路

三峽大壩能抵檔萬年一遇的洪水
驚閪咩

沒事兒啦 小小事驚乜

一定無事嘅

咪係
驚閪咩
中國人食草一年都唔怕

唔怕！
中国渣油

驚閪咩 最多咪死

一月先陰尻完你一獲

我哋有十四億人，無咗十份一都仲有十二億

係2:03開始睇，支那人都知道既道理，香港人唔該同我聽住！

咪係
災民態度正確

連登仔咪撚燈

請樓主pin

萬百年一遇

水有咩可怕

咁我就放心了😌

連燈都信心十足, 無事, 信黨

習近平新時代中國特色社會主義亞特蘭提斯

茅樹喎 茅樹喎

無事既， 水為財

今次唔同
中國五千年文化自古以來都係以水為財
吉祥之兆

講得好!

已pinned

佢哋會話係美國害

咪就係
連登仔咪再散播遙言

你三隻字就道出了中國五千年文明的精華所在

有線玩命組又有新搞作

輸到你個名執粒都未到三峽大壩啦

沒事兒

一日最衰都係佔中

來擁抱美麗新世界

讓領導先走

條片入而無人帶口罩
平行時空?

都仲有幾十年，無事嘅

壩係冇事，不過人就死晒

低死

高級黑 我們懷念他

中國本地零確診咗好多個月啦
信政府，唔怕

最怕佢地無信心，最緊要佢地有信心，
中國加油

個女人話上半年抗疫 下半年抗洪
佢地係咪真係以為武肺完左？

我懷疑你犯咗割安髪

一定要有信心

畀機會你改正

唔怕，但係搬走

都話咗中國本土零新增確診
你哋班腥港人唔好惹返去添啊

長江加油

我現正懷疑你洩露國家機密，而家要去割安公柱到告發你

又係有線

咁撚搞笑?
保護圍堤嘅方法係在堤嘅牆根挖坑幫助排水??

利申:
認真唔識呢啲嘢， 有無相關嘅土木 JJ 可 以解答下

究竟正確方法係真係咁搞笑， 定係純粹啲強國人係搞笑

再報落去就俾割安除牌㗎喇

唔驚信政府

三峽大壩固若金湯

浸到黎個陣你覺得應該等死定係走？

沒事兒！沒事兒
你們這些暴徒廢青說什麼呢？
我國的三峽大霸固若金湯

要對黨有信心

但好似草都無得佢食 好慘

有見地

唔好燈啦

浸爛晒咪再養過囉

大壩我都對佢好有信心，放水下游浸晒仲好

但仲浸緊

我最敬重係夠薑返中國既記者

你睇吓啲連登仔乜春都驚一餐

三峽大霸水位準備突破160米，距離175上限仲有15米

真
尊敬

好多人一世都未見過大海
我覺得係政府愛錫人民嘅德政

推

信政府 唔怕

信政府

中國或成最大贏家

水位上升18米高點守
咪玩啦

佢地冇得走先咁講

大壩係無事既
但你地就

入黎就係睇呢張圖

中國組仲未撤退

啱啱先返上去個幾月

唔怕

掛住吕麗巴你以前啲推po

緊係有信心
眾星伴月

無事嘅

一家冇野
信政府唔怕！

14億人 一人一杯都飲曬

我地都好有信心

記者好慘，戰地記者都無咁危險

大水一湧過嚟真係隨時冇命

信大壩 唔驚
黨同國家想令國民擁有海景樓
專登放水入城俾大家享受下
用心良苦
應該感謝黨國厚愛

連登對大壩好有信心

我都係
沒事兒

會死好撚多人

條片入面啲受訪者都唔戴口罩

沒事兒,不怕

Push

其實大陸人根本冇機會睇過依條片

因為冇信心又點啫

願榮光歸三峽

中国人
真係好撚好管
唔怪得咁多人想做中国皇帝

post上weibo一秒就俾人del咗啦

你覺得香港有險可守?

懦夫俾埋鎗dum係你面前又點

清槍開始，清槍蹲下，
拉拉柄，將槍機固定在後，
關保險，
將槍斜舉左胸前，檢察藥室內有無子彈，
無
送上槍機，
開保險，擊發，
拉拉柄兩次，
擊發，再擊發
蓋上防塵蓋。
起立

其實中共真係唔洗驚
有喱堆國民 佢地政權應該幾穩

百→十年一遇

原本起大壩之作用係乜都唔知，問都哂氣，起好左咁多年，當年嘅一班遷徙户都未搞掂，條壩都就拆喇

呢班人無權無勢
點都要搵返個信仰
搵個精神寄託

我地對三峽大壩冧都好有信心

天滅中共

佢應該住喺另一邊，唔挖鬆呢邊一陣自己嗰邊決提先就仆街鳥

lm

呢度都對三峽大壩很有信心

上海漏水漏到咁都冇事，不怕

小事啦
未驚過

我都好有信心！
一定無事！
聽日就會冇雨！
連登力量繼續集氣

十四億人，又有黨又有國家，驚咩呢？

我都好有信心

唔驚

Famous last words

唔怕死講真話
借天災消滅你
陳秋實係例子

我地連登都一致對三峽好有信心呀
中国加油

咁樣燈自己

我都對三峽大壩好有信心
三峽加油 中國加油

滔滔長江東逝水
一人一啖飲晒啦

你識啲嘢
祖國嘅強大就靠你了

全連登共識
中国加油
長江加油

中国解放軍咁勁揪

衝上去堆沙包，怕乜洪水

做完沙包 抗完洪水 立馬戰狼 五筒台灣

又燈

信黨

生前最後一條片

就係lor

咁正面都del? 相信政府啊

三峽大壩一定不會令世界人民失望

燒山講過三峽大壩唔會有事

沒事兒不怕!

咁小事又報新聞
驚閪咩支那點會有事

咁真係冧撚緊

大壩本身一定無事架噃，落幾多雨排晒落去下游咪得，幾時講過一定要幫你頂

我反而想知道佢地而家點...